【唉 又3分】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCCCXCII

#StandWithOzil

Saka打返翼算啦

老老柒柒 買party 重要過買蛙

樓主反嘅nk救世
點睇

又3分

慘西咸咁都要失分

用返阿叔頂住仲好過用坦

完全同意

party aouar快手la

破到密集

雲加

下場奧巴 nk saka

坦狗越踢越廢 仲要賴死唔走

tap in我阿媽都入到

C8 下半場好返好多

三分已袋

以後埃及加叔鐵膽

會然高拿仙納(留隊)麻煩入一入黎

點走？自己遞信辭職？

食屎啦你

下半場吊下長波咪好 上半場on9

拿卡似入唔到

見佢好想有表現 但真係踢得好柒

可以躝出去了

成隊都冇乜創造力，唔計ozil暫時隊中saka應該係最有創造力果個
其實成隊都有嘗試做波，但效果麻麻唔多入肉
值得一提就係坦好廢成日塞左係到唔知做咩
leno d高波真係麻麻地，好多驚險場面
呢3分算係執到

今場真係踢得好差下

贏波去慶祝了

坦以後著反光衣岀黎打交算啦

要求T仔馬上復出

坦狗返家鄉養老喇
慢撚到

運氣都係實力一種

贏
但打得唔好
無啲鬥心好似唔想贏咁

包皮今場要踢得再好d

屁屁嗰7千萬跌曬落咸水海
廢撚到癲

希望我地今季會有神秘力量

根本應該買斷唔係借

靠c8靈感男神上身
同埋同有心病都肯交波
值得稱讚

x朗真係鐵人黎 比人踢 撞頭 都極快起身

牙坦：咁都有三分唔洗做戰犯

想比利炒幾多球

包皮咁硬淨先稱得上係坦克

坦狗轉行做保鑣算

成隊後防靠哂佢 算係咁

差唔多

下場叔啦唉屌

睇咗兩場英超同球王片 發覺包皮啲封位好準 隻手又有意識放係身後

佢都唔好入啦
坦狗既都快躝啦

贏saka 啦果球

係得saka有創造力又識走位 今場條右路零攻勢

繼續榜首

仲要找多幾年數

轉做首席保安啦

we need 牛蛙派對

佢哋就可以出去慶祝
你留返喺保健室等睇醫生啦

贏得好肉酸

成場好似老鼠拉龜咁 真係好彩贏到

但場場咁打防反都唔掂 對弱隊都咁踢實失分

唔明點解唔試下安同比比一齊出 仲分緊期架

c8 其實得

佢拎波都似散步

老老實實，我都想自己躝了
市場有咩人踢到t仔咁嘅水準又唔易傷

Lm

最穩陣應該係佢
見到人地白lin個啲即刻覺得好抵

咁又誇撚咗

Everton 入球數贏

本身個球員已經廢
仲要有人特登改個咁廢既球員名黎刷存在感

今場真係閪
下場都係出返343
牙叔打左邊
坦左中堅都可以 不過要雷包坦咁
先可以做返個戰術overload對面

愛華頓榜首

Saka又想屌又想讚

bot黎
跟programme行
無知覺嘅....

最尾見佢一嘢頂贏，就知佢嘅身高真係有用

右路無攻勢我覺得因為安拉得太入中路所致

話時話 呢隻青蛙真係好撚廢
又無速度 又上腳鳩扭 控波又唔掂

Leno接高波廢撚到

包皮同賀定呢場輸高波輸到仆街

買人未

羊冇左個T仔夾之後無埋個位踢

拖見得球多啲 佢地榜首

入果下係saka + c8 同隻力架無關

愛狗個陣就係柒下柒下咁不敗
結果後面輸到仆街
唔該達狗快啲執好佢

你個隊先係榜首牙

愛記入五球喎

韋斯咸多我哋一倍射門

我明

肯用自己隻腳做賭博真係第一次見

用leno加錢回購馬天尼斯ok?

反唔落
最穩定嗰個係佢

根本係高版罪人奴

要啲時間適應

On9連登一開我就用緊

留名有條仆街又話你迷沙喇

佢爆閘狗

佢愛迷

Tierney係未傷左？

C8真係carry 禁區清個球勤力到 雖然成場無態 但係有鬥心

出波廢撚到

攻唔入就好易臨尾輸反擊

佢第2場正選 左右2個都炸彈
搞都佢都亂晒

改名未

你轉去做維拉球迷ok多d

不過起碼證實

Sead > K. Gibbs

開波前傷

今場冇叔就爭啲收皮
冇左真核成班唔識踢波

下半場xhaka同c8啲長波好好J

咁好心你唔好改自己做留隊啦

唔想燈死其他愛隊球員

罪人奴扭人勁好多

佢已經係最好個個

坦狗真係垃圾級

達沙
愛沙

鬼叫我地死窮西要放廢龍走

另類不死人
人地個啲係唔會拎紅牌,我地呢件會拎不過唔曉傷

明明季尾好咗 依家又似返上年季初

坦狗人工貴3倍

其實拿卡好多球肯射就有

叫ozil係佢人工比10萬周薪算

saka mvp? 兩球killer pass

今場咁差啲連攻唔到就收皮

佢出波廢過香港學界

咪就係
想睇打鏝車既比比

X34先係核心

改細爆

T3放長波，阿叔幫羊吸怪

試下燈下比比 可能負負得正

躝la

有無坦波出波gif

講就咁講
其實我都好想坦克可以踢得返起

之前屌尻佢水貨仲有人話比時間佢
我覺得條撚屌見曬底啦

上季尾打得好返d 今季又黎個安 有撚機會踢咩 兩場出得個一陣 咁快又反

但係fm好撚勁

條友不射男一心想做波畀羊

邊個話我地不和?
老4黎

鳩足成場

（快啲躝）咪得

臨尾3打2個下
羊交波俾佢
竟然唔帶多兩步走去直接撞射

條撚樣係都要同羊搞基 弱撚智

信心差過啱啱嚟好多

坦走得未呀

求下你快d躝啦

打閘 出球咁既波 去射H架啦

我以為你會留力睇聽日你愛隊

反達=弱智 迷愛=超級大弱智

輸個球明顯冇集中到會傳中
然後就俾安東尼奧攝贏咗

呢條友上年畀人屌到就嚟離隊

事實證明叔真係勁 下年10號波衫俾叔

狗竇已死 冇人記得利記屠夫nelson

7千萬買番黎，能力同宣明會差唔多

係咪有人要跳軌btw

下場pepe正選

其實有Tie仔既話343係冇問題

t3真係好撚重要
咪撚再用坦，回撚晒塘
用阿叔啦屌

呢個陣唔掂，試完陣好用返上場個陣

防守戰犯
saka leno 坦

應該無乜機會
踢到好迷失

on9足咁耐原來

xhaka傳波真係好準，今晚 long balls 20 (15)
2:1果球都係斬比pepe先運左個波上前，都好難傳下

依層爺爺都睇得好準既

迷愛+迷達=超級高智商

上次對車路士世界波 佢中龍入硬

有D似以前高斯尼訓身擋幾球
左邊個個位成日無人補 亂9哂

C8:仆街達sir望緊過嚟啊 識做啦

你呢場食撚晒羊個位

點鳩法？

x34真係完全變左另一個人咁
除左一開波傳失個球
全場冇野可以挑剔

想睇 但達蛇唔出

免簽重想點雖則係高薪低能球員

愛sir是原罪

末來真核，唔可以咁對佢

其實奧燒要比番個後備位佢啦
有時老鼠拉龜 比佢出黎比killer pass都好

條友換party 返嚟比nk上好過啦

講攝輸既話,個下輸賀定喎

10號閘

拖：

冇隊長做之後開始表現就好穩定
之前成日送12碼比對家

但x朗最大缺點係帶唔到波 一比人逼就要後傳

甩手果球好彩包皮封到 唔係又error lead to goal 想念廢龍了

kola攻又幫唔到守又唔穩
pepe入到嚟仲衰撚過安
laca入咗球之後仲有乜建樹 尤其下半場
leno啲波牙煙到

今場3分負負碌碌

真 一路睇，一路諗想除咗佢件7 號

講得好！

坦saka pepe廢到…

x朗長波阿狗第一啦

技術冇曬之餘仲要廢埋個腦

鳩唔過你

佢無說明書 或者本說明書係英文寫

Dani Ceballos' game by numbers vs. West Ham:
124 touches
101 passes
90% pass accuracy
11 final ⅓ entries
9 duels won
8 recoveries
3 clearances
3 tackles made
3 aerial duels won
2 blocks
1 assist

下場再出坦又要比利屠殺

失嗰球唔回防

下星期zaha 牛蛙 派對一字排開

又係個頭好過對腳

掂撚左124次波

樣衰版罪人奴

唔好叫2和b
叫25b

好撚似扮fd

pepe對自己射術有信心 所以即射

C8好似笑得好勉強

咁既表現唔知有無人買

會啦，打強隊都係笠住踢

佔中撞位
落唔到底
冇突破
冇回防
鳩傳波

如果唔係臨尾塞球直線俾c8應該俾人屌爆

又笑愛狗唔識英文

雲加都唔識用

準備去水晶宮

見左腳就餓狗搶屎咁射左先
驚之後用唔到右腳，推入去比人睇死佢右腳唔識踢波

MVP,勁撚到

坦克左路出波撻出界

迷愛=負 迷達=正
迷愛X迷達=大負

上場個陣冇咗T3根本踢唔到

入紙咪nkxx了

個一號龍正常身高高波都咁撚廢
點解仲要15m追個183短撚

廢鋒條友格衰 比我都唔想攬佢啦

我印象中係坦第一下包唔到
呢啲波T3落腳準好多快好多
真係睇到分別

聽講利狗個主場59場不敗，下場係時候終結

我好想佢lan姐

廢龍一隻手可以接實個波 矮龍雙手接完都流返出黎 出迎十下有八下柒

有Saka明顯攻強左但守弱左 起碼叫有啲變化打主攻

條友係hardware齊
software有bug
但run得順就好勁

乜撚曬免簽呀師兄屁屁喎

如果齋計下半場仲撚勁

Bot黎？

打利就會出

呢場邊個拎motm

唔出利記屠夫nelson冇機

無做隊長之後真係好左 唔知點解

Pepe踢半場都未夠又變返袋底泥
Fa cup final啲人射到一地都係

真 saka -2 killer pass=2&b

坦

leno垃圾到呢

得一腳助攻
出韋帝好過

咁Gabriel個位置做乜
浩頂係右邊收入黎中間
Gabriel又守唔到第一點截唔到波

坦狗=mvp

X34 deserves it

1. T3真係好重要

2. 坦真係廢到痴線

3. Saka 19歲仔，踢一個唔熟既位，但2個入球都係佢放既直線，100%收貨啦！

咁既樣點打黎緊地獄賽程

去維拉po la diu

週中實有佢講 唔緊要啦

呢場真心睇到嬲

返去再打過

維拉利爾真核

但你又踢唔到又易傷

走甩左球12碼姐

tat:
a lot of issues
reminded me of the games we played last year

70幾分鐘個陣 啲高波全部接唔到 嚇撚死我

report左

下場正選畀d時間佢 pls

養和b(第四順位)

其實佢真係慘，有時係成隊踢得差
但下下做晒戰靶

佢回到後場攞波，佢攞波率係繼法比之後最高

好似有人話佢正選先有作用

狗竇已死 冇人記得N賓放針

高價收購 Alaba 未 得返一年約

個下啲位係咁：
斬波個個人
坦
－－－－－－－－－－－－
包皮

安東尼奧
賀定

今場唔怪leno啦 救左球波 甩手個球比c8浪 打直落 有乜計

Nelson wilock saka nk 四大尖刀出齊有機贏

佢有2分都偷笑

真 d人期望佢一出場就有貨交

輸嗰球應該包皮要有

Holding喺後面一定蝕底

C8唔得啦 Xhaka仲有創造力過佢
佢主要係中場駁腳

其實Martinez真係可以舒緩高空壓力
不過人走咗就算

Pepe對腳未warm up又盲反

343踢得勁t3先係靈魂

阿狗Best11人 9月20號update

A14 N30 Nelson
AMN X34 埃及 B2
G6 Luiz Holding
Macey

根本係應該T3放上去比羊 跟住 T3 overlap 叔 underlap
好似上一場入波咁 3個一下overload 可以自己射/比T3斬/比牙叔

佢好啱達蛇戰術

包皮都包唔少波

有無人同我一樣有啲擔心叔會走

坦廢到咁 都唔換叔 硬係有啲怪

洗夠未

落到底都逼得咁鬆

英超真係會輸到仆晒街

諗得過喎屌

成日帶耐左同決定做得差 睇到個位但傳波又唔係好夠力

屌你老母，左邊嗰個唔撲出去

後面嗰個又包錯位

禁區外又有人殺緊入嚟 咁都可以怪中間嗰個你真係巴撚閉

今年幾場呢啲柒住贏/磨到完場，有啲運

幾時揾人開個維拉po比佢地圍爐打J

阿叔成為歷史第一個

今場坦克份report應該好多野寫

屌有球高空又甩牙煙到

下年免簽好似廠迷黎

可能比坦告別所以踢足

坦同叔都唔同位

其實係坦問題 慢撚到仆街 完全追唔到助攻條友 就咁俾佢出波

哥狗都想要 點輪到我哋

alaba可以內切做中場

一個字：躝

個幾輪佢出黎接高波真係嚇到仆街
個一刻只係希望廢龍番黎

講真呢場波Leno現晒形
啲高波/左右兩邊出波
打手搥都好撚牙煙
唯一亮點救左一球安東尼奧無力近射

Saka真係鳩足成場但俾killer pass
身型太單薄比人一泵就收工

下半場沙加收到柯打 放好多長波 打身後
咁先似返啲樣 但見到坦克出波真係嬲撚到震
今日兩件中場無人前插
唯一c8前插就入波

Aouar真係要快啲簽

今年啦
羊等唔到

係sub冇出場洗唔洗寫

j維拉龍門高波勁嘅人應該死全家
我地後備有個2米高冇人記得

但佢d迷之盤扭真係無人估到
包括對手 & 隊友

叔唔算閘
算左路自由人
踢法似碧根鮑華

leno
練下上身啦唔該 心臟頂唔到成季

Pepe實力根本差過安，妹下妹下咁。

加拿斯

條友全能

魔鬼隊D人無歐聯踢邊肯黎
入前4先啦

有叔了

達蛇似係想玩防守343

進攻變陣424咁打

Alaba LCB Tierney/AMN LWB

屈到仆街

安傳波唔到腳

起碼無鐘人2搥拎紅

今場who MOTM?

見到leno咁樣接高波就開始掛住廢龍

我明唔會係直換坦 但都應該換叔入嚟幫下左路

唔洗寫report啦
寫封辭職信聽朝擺起達蛇枱頭就得
人事部會計翻啲糧俾佢

今場連出腳波都冇
點撚樣算

佢LCB
冇衝突

Potenial高D

拖就係太矮但又未去到簡迪咁勁
上季打啲下遊隊 啲高佬成日撞鳩拖

saka上半埸翼位，下半埸half space 兩個位都熟

不如你去開個維拉po la diu

下場點打痢冇t仔

直接寫轉會申請算啦

睇咗成季都知佢係慢熱型 都唔會期待佢70分鐘一出場就carry到 況且啱啱成隊波都閪

就你所見廢屁所謂踢得對辦數埋有冇5場
大佬呀唔計杯賽，齋英超都38場
你老味成70m身價，好唔好意思呀

廢龍走咗無謂比較

但睇親高波我都瘋狂平安鐘

Report，灌水

高=/=高波勁

pepe突破會強過安

希望只係微傷

果球傳中踢左上觀眾席都要五千字啦

廢龍係高波勁d
但問題依加無
我覺得唔好入晒leno 數 尤其係c8 個球

Alaba 打左中堅屈到仆街 進攻左閘
打左翼衛又得 cut中場

仲搵緊說明書

所以係爭個腦

有殺利阿Nelson

安呢場垃圾到 pepe起碼去到下

入到嚟衰撚過安 唔換好過

冇前插真出事下下背身，回傳

佢中人既話唔只拎紅牌
上庭等坐監到時

唔洗寫啦 直接躝

其實係可以直接換坦
只要個陣直接變433就得

3:50
冇人記得全盛Gibbs

下星期打猁

拿

羊 牛蛙 安

沙卡 派對

alaba 包皮 雷蛇 比狗

leno

後備:是但 屁屁 埃及 浩狗 叔 廢鋒 何妖

下場應該出雷斯 包皮 浩鼎
用番阿叔先掂 條中場唔夠利抽😅

我地後備有個2米高冇人記得

坦狗人工貴3倍你路講？

弱點係高波
預左今季會俾人瘋狂exploit呢個弱點

燒撚左佢啦

冇Nelson?

安上半場串連隊波都有用

Pepe 個波停唔到多過2 秒

笑撚到我仆街

個球佢切腹謝罪算啦

殺痢巴

nelson可以代埃及個位 後備出黎撚vvd

LP9 好撚搶口
負皮左

其實好撚多横傳

有得出先算

下場出番雷斯搭包皮應該好啲

後備有享利怕針唔驚

其實係=
支持買個nba中鋒打龍

c8個下
c8本身就係個波落點既範圍
leno自己飛出黎點縮得切？

坦根本垃圾，出阿叔都好過佢

坦都好明顯好有鬥心 好想有好表現
但力不從心 踢到柒到仆街

沙卡尾段幾下第一時間長波好靚

但有痢奴點算

Nketiah on Ceballos: “There was a bit of a coming together [last week], I was upset with the challenge he put in & the reaction was there but we made up pretty quickly. We apologised quickly & got on with it. It was nice for him to make the assist for me. It’s all love now!” #afc

Pepe真係吹大咗 打咗差唔多成年得幾場好波

坦狗最多自衛下打人，但Gibbs人都敢殺

應該幾勁

沙卡而家中場真核

Gibbs踢門=Poldi

有人喺上面舉手
我下意識傳咗上去

叔唔識縮入去打個左邊中堅

/ 一停就20秒

淨係記得歐聯四強跣腳

下場

包皮 雷 頂

得唔得？

咁你點解要怪leno 佢飛出黎佢有做錯？

阿仙奴球迷吹水區會然-1

冇人會反對

alaba

留意到
反達中間上過水嚟
完場又潛

燒打後備呀

幾時？

who

我地踢到歐聯先好叫人黎啦屌

講緊pepe入

大家認為坦炒飛機嗰球踢走幾多轉會費

自己睇返重播 坦1打1 唔係比人打overlap 呢球佢要包到
佢包唔到個波球速咁快 包皮一落腳就擺好大機會烏龍
Holding個位係可以做得好啲 不過其實都好難攝入去

有錯?已經我地既人黎
1年約 我阿拎30m同佢買啦
高狗打左電話比我話我知會科水

廢坦夾saka同t3夾叔差幾班

GAY

開名啦屌

本身0
宜家要貼錢賣

佢次次空中都俾人撞到唔可以正常落地咁

傑志都唔要啦屌

反達:位換位唔換陣

其實佢信心同拿卡冇乜分別
除咗門前加一腳
成日有波唔敢射

我見龍門點跌都好 好多都捉實個波

睇錯I m fall in love now!

on9 alaba歐聯都拎撚過
係未拎過歐霸
今年黎幫我地拎歐霸呀

你好返咪有多個人用

不如你科水比達蛇買左party aouar先

根本就太單薄

比比屬於阿仙奴呢個大家庭 阿仙奴入波=佢入波

人地本身可以同燒係屋企睇波

狗竇已死 冇人記得我地有兩米高後備龍

如果個波c8控到落黎
leno有無必要飛出黎？
佢地咁樣撞埋一跌粒波出黎
球證一定唔會吹停
人地就對住個空龍任射

3分已袋

話時話幾時打李城

高狗科金 Alaba 唔該

熄左個bot佢啦

認真用Leno前面要有雷斯幫佢清曬D高波先

T仔熱身整親定點？

點解大家會咁憎leno

狗竇已死 冇人記得有左閘T Bola

不如叫佢去傑志贏港超？

等到年尾仲要等操返起

下場破利狗不敗

熱身

下場作客打利
認真求一分
對面入左件thiago真係勁到痴線
可能好多人覺得反擊岩我地打
但今日呢場波 我地中場好撚鐘意上腳
好難彈彈波咁彈去前面 要戒

大家?

因為高波好撚廢

見親都驚

傑志邊有達蛇
5件做班主有鳩錢比呀拉咩

講左好多次
Pepe打主攻要個十號仔幫
佢要有空位先做到野 佢係一個finisher 多過一個creator

安唔冼 因為條友識自己搵食 所以佢打RW LW AM都得

咁所以 要打返4231 / 433
Pepe主攻先發揮到

下場俾利狗破不敗

應該輕傷姐下場出到

T3傷左又唔知要睇幾耐坦

因為有人班見到問題想提出黎
另一班就當無件事咁

今年維拉起碼頭6啦咁撚勁

Thiago未夠熟唔會出啦
我哋打返防反會好啲

咁你要預判岩先會捉到個波，預判差咪咁樣，今日個球甩手其實接實左，落地都實，但好似跣手所以個波甩返出黎。

因為佢地係維拉球迷 入黎爆閘的…

下輪榜首

佢今場真係

原來拖連奴輸波

主場對曼聯跣腳比Park射入kill game
本身作客輸一球廢格信仲話艾蒙救返阿仙奴

Party aouar zaha幾時到

sample size 唔夠 x1000

因為佢唔夠全面

有t仔就仲有機 冇就放低三分算喇

本身達蛇諗住比人睇辦 點知睇完冇人要

禁區龍門要波都有問題
上次cedric 要波 咁結果係點

牙拖ready

pepe 有少少位嘅話 R1 加 圓圈 ⭕️ 就射上角

快買拖

想問今場踢成點 見贏波但係睇師兄們好似唔係幾滿意

仲好柒多人話比時間佢嫁 又話佢慢熱又剩
比足成季都唔夠時間
70m買返黎唔係即食嫁

10月一字排開

27m入thiago真係抵到爛

其實係咪真係有傾緊party,牛，太貴點解唔搶tiago？達哥又係西班牙人

利記TAA斬波咁勁建議下場用美斯打龍

達sir完場嘅時候咁開心
睇嚟佢冇諗住買人

除咗埃及狗 其他無2見

唔會肯黎

ugly win

冇叔冇t3打唔到達蛇ball

冇佢阿仙奴未入過4強

明明第一季黎 季尾就連踢幾場好波都要比人反到垃圾

閪波

我個尾關...點解唔入多粒...

分期㗎 每季畀22m表現你

但本身狀態應該好弗
拜狗出嚟既 唔會差得去邊
你睇拜仁琴日都屌左8粒

今年頭6吹到有10隊

建議出利記屠夫nelson

真，其實期望pepe做到salah mane咁

比啲時間系列有連加特

要波就唔該接實或手鎚打粒波去遠啲
連無心撞你既隊友都可以撞到你接唔實粒波
咪姐係出迎個下判斷得唔夠好囉

Haller Joelinton都40m 其實pepe算平

紐卡素狼隊應該唔係對手
主要多咗愛華頓姐

唔支持就係假阿喇

多隊愛姐其實，都係上季嗰堆

有人負皮我
出黎駁我囉
冇睇里爾就收皮啦

隻五毛狗冇次算數

首先溝通一定有問題喇
龍出得黎一定大嗌
C8係聽唔到定係leno 冇叫
令c8 on99咁企係度浪起leno

Zaha勁好多
知英超點玩
HG
可以自己搵食
當時貪個分期唔買沙夏

Alaba真阿

今場閪咸都打成咁

愛字頭轉會市場執到好野

講真 唔expect 佢場場助攻入波 起碼唔好成日上晒腳 係咁失控球權

愛蛇是無辜的

終於唔使睇洛克人

佢過咗嚟阿狗 咁今日邊個入曼聯波

對弱隊佢哋可能仲在行

今日主對西咸都咁樣......

Pepe

唔買都買𠹌咗 我會支持pepe

收到風 達蛇落左order踢差啲 逼高狗科水

你up 乜鳩

佢正選

真心條廢屁係咁上下料啦

佢同綠日成日唔記得切換使用者

上半場一開波個陣麻麻，不過入局入得快搵返狀態，今場整體嚟講都踢得幾好

係係係 okok
個人打直隻手落地都要接實
判斷差 okok👌

今日係迷pe黨最黑暗一日

如果今時今日 燒打返愛狗占士果個位
佢一樣可以carry

只係我地陣式冇位俾佢

咪係呢度班人想點唔買都買咗

好難講，有啲球員喺細會踢到識飛，一上big 6就唔識踢，成日都有

拿卡除左屎忽大啲仲有咩用，禁區佢有空位 人地傳比佢，夠膽死直接set比羊，完全無諗過自己控黎射

起碼上年尾都叫carry 過下隊波

睇下達蛇會點用啦

而且zaha 習慣咗比人埋身落腳侵犯
身體對抗性好強
呢樣都係阿狗好需要
可以自己去又夠硬

佢離開之後阿仙奴歐聯都冇打過

2:1果球c8走位好靚

黑人仲要咁能細件又冇表現
點支持

太gay累事

Welcome Alaba

打突擊都可以自己推出界

識頭鎚入波

青蛙係有潛質嘅 上季尾踢得好好

有無諗過點解會出現佢個人打直落地既鏡頭？

用TBola好過

入錯poat牙滿仔？

咁撚唔滿意用美斯囉

用macey咪冇事

咪係 只係希望冇料黎咪踢啲擦鞋仔簡單波囉
花拳繡腿...？你收皮啦

佢同牙爆都係比時間系列

這樣已是很足夠

基情體現

好似踢街場 傳咗出去責任唔喺自己度
真係信心問題

語氣同brian cha一樣

我地幫alaba 拎歐霸

大家係咪唔記得左籌緊錢

成25歲仔係時候要上位㗎啦

牙朗好啲喎

玻璃狗

2場2球唔敢反了

第一球似越位?

秒

的確係，人地企定定係到都搞到佢咁，同對手撞點算

不如話比我聽邊個英超龍門要波會唔叫keeper
我真係好撚想知邊個龍門教練會教到d 龍要波唔叫keeper

呢到唔比質疑蘭奴
錯都講到岩

拉咗條線平排

我都想用

睇落我覺得似leno 唔出聲就衝出黎接波

坦係成場下下企係度
無幫波無走位後上
塞死哂d位

全部都已經係我哋嘅人

死返av post

估唔到係5:30呢啲閪時間都會聞到陣內戰味

又維穩

T3成日傷 好慘

個一下你點都唔可以怪佢啦下話 其他時間唔講

屌 躝啦

成場真係冇撚用

咁pepe用乜撚嘢好

但係個人係地隊到

坦狗行行企企都抽筋

睇返失個球癱狗真係好大的責任Xhaka 都到咗位，見到側邊有人後上唔轉人mark 防守意識好少少至少都貼咗身出唔到波啦！

nelson

支點

龍門出得黎就預左要打出/接實
甩手就預左上身架啦
呢球都唔比屌真係on99

咁佢係一個前鋒黎
你打主攻 但又唔比足夠supply佢
咁你想佢點？
好啦 你話 叫佢自己create chances啦
喂大佬 呢個佢弱點黎喎 叫佢格硬做咪會出事

你可以話佢唔值70M 我都認同吖
但我覺得我地完全冇facilitate過佢嘅踼法
但又批評佢做唔到球皇片嘅野
我覺得唔公道wo

你話入左蛙/Sxxxx 之後
比返佢打wide forward 而佢繼續柒 咁先叫抵屌

屌，寫照黎

屌哪星似模似樣

第一次睇

預左 咁呢個世界無龍甩手啦 預左
你試下用手接實個波係高空手落地

Leno嗌到好大聲
C8背住龍睇唔到點樣避 已經企定定係到
Leno呢樣個位都完全唔岩 最多打走 無可能接
咁樣接落地唔甩都整傷自己

冇比較
邊個再反即係盲反啦

禁區龍門就應該有佢既指揮溝通能力
個下好明顯係佢地溝通有問題
佢出得黎就預左揹上身
絕對要怪個龍門喇

成日話佢攻強守弱

依家攻都唔識攻

嗰球空晒 落到底出波變解圍

再講就要轉做維拉球迷

內戰未

c8 見到個波 龍門要波 咁點解會唔識避

拿比帶帽

呢場其實都算深夜閪波

5點半內戰

三分已袋都咁勞嘈

達試saka打叔個位
結果唔得

得我廠post 先會咁

群魔亂舞

甩手咪就係判斷失誤
咪就係龍門錯囉

Arteta says Tierney is OK. He'd been struggling a bit this week, thought he was OK but injury flared up again. Doesn't sound like it's a bad one.

無T3叔即刻閪到爆

咁甩手咪姐係失誤 又唔屌得？ 柒野又扮唔關佢事 救到下波就瘋狂吹奏

On9
咁後衛傳比對面前鋒單刀都無問題啦
同一句
「你試下面對面比人迫搶呀 呢個世界無後衞會傳失啦」

高空你接唔實咪打出囉 打唔出咪唔撚好出囉
你出得又甩手 咪就係有問題囉

系
死阿狗

如果無c8 第一下係完係接實晒

等盃賽開，多啲波打，大家都有得落場。

今年賽程密

都係穩穩陣陣出返牙叔算啦
saka 推上打翼位

今場Saka 安 玩左右half space
結果中間大塞車
我地拉邊兩隻又 0 crossing

2 free kick goal無人記得了

叔T3啲上落好有默契
坦saka=塞撚住條左路

對西咸都西今年咁多隊爭前6有啲擔心

做翼鋒做到create chances又做唔到
過人又過唔到 爆又爆唔起
1on1又輸9成 腦又唔識用
推大位順埋隻左棍都可以唔中龍嘅
仲好意思賴隊波

今場其實有叔後備都唔出

i am ready

大家都係阿字頭

有冇人有安東尼奧同貝狗不斷圍住leno兜圈嘅片段

大家都係A字頭

內戰make my day

翼太多人
羊一定佔個左翼位
得返右翼saka pepe安爭

我唔係吹奏 但你地講到好似有個好d 既選擇姐

佢唔係Winger黎

今場包皮完封安東尼奧勁撚到癲

leno推開咗比狗

好好笑 leno出手推左下

仲有一個要remark下

holding真係好差
俾antonio撚狗
瘋狂標失波
解圍解俾人再攻過
鳩推向前

索性推佢上前做輔鋒算啦⋯

咁狀態有好有差嘅
睇返其他big6 呢2輪佢哋都唔係踢得特別穩陣姐

大家捉緊戰犯

坦搞咩變成咁
以前都唔係勁但又未廢到咁
起碼都攻到吓

Saka 都唔知點講 可唔可以全場發揮穩定啲

呢場唔覺佢太差
因為坦克災難級

如果單計呢下
好啲既選擇咪一係唔出迎一係打手鎚囉

嗰幾年啲後衛係咁上下，holding chambers mustafi....

好慘
明明比安東尼奧帶着走
咁就比隊友叫佢死開

達蛇上任之後條友就廢足咁耐

Chambers有咩問題

其實真係打得一般

但係佢另一邊既坦太on 9

睇落冇咁差

咁羊都要休息下 今季賽程密

你d point 真係屈機 你又要話expect 出迎就一定要接晒好似講到呢個世界有絕對咁
然後搵比喻又搵埋d 九唔搭八既比喻 乜撚野後衛傳波比對面前鋒單刀
根本無c8 已經完全cap 實晒個波

好彩 唔洗睇坦狗

屌你老母

始終後生，經驗唔夠
你見佢成場好多冇意義既走位同俾波
又唔夠力量爆落底

而家直頭廢到恐怖見到佢個樣已經想屌

佢講第2個龍既選擇呀
迷Leno真係有妄想咁
屌佢呢下決左差 就覺得我地想唔同Leno咁

牙坦成為大家既擋箭牌

都係唔穩陣

Holding 令我懷念細梅

無信心接實咪打出去，一係直接唔好出，選擇接得就唔可以甩，點解咁簡單既道理都有人唔明

有球傳中咪佢甩左
好彩唔入咋
兩個一樣咁災難

算穩
好少嚴重派膠

佢真係第一戰犯

果下佢都可以選擇唔出迎/ 打手錘 依家事實係佢接波甩手差啲輸多球 已經唔係一個好選擇/判斷

以前有2和b同佢淫亂左路
40m賣走之後 要坦打晒成條左邊
攻又唔得守又唔得 愛狗嗰排左中右都係無攻力

真係癡撚線 龍門出黎甩手都唔關個龍門事
千錯萬錯都唔係Leno錯

係邊線
但向前面觀眾席傳波

我地都係事後講 又唔係落場個個
問題係佢真係跳起已經接實晒個波 係落地打直手落先先撞返個波出黎 其實真係唔可以完全話佢錯

你睇返啲球皇片先啦
佢係里爾踢開RW/RM

快啦往死裏打 咪撚訓繼續嘈吖笨

呢到好多迷奴迷到盲撐 完全理解唔到佢地諗咩

佢啱啱嚟嗰時左路衝上去好好J

點知睇多幾睇，出波垃圾到呢

唉早啲訓
嘥氣，明明施巴路斯就係到
咁既情況一係打手鎚一係咪出一係推走佢再接實
個龍判斷錯都有得兜

今場咁閪肯買牛蛙未呀

細梅躝左未

判斷埋落左地會係咩情況都好應份

包皮有幾球路數好好 真係捉timing 封位 有冇人有gif

有初初加盟嘅細梅feel

我迷廢龍 都比你地屈迷奴 想講返句公道說話 又唔諗下佢點解會甩手 真係好撚恐怖

仲要假設無c8就接到
龍門企最後望得最清楚 唔講以為c8係地底捐出黎

諗起佢嘅球皇片 當時大家期望佢似麥包

YouTube應該好快有球王片

勁過細梅啦 有用波有長傳

大佬 背住Leno架 Leno嗌要波到接 前後半秒都無
點樣避阿 呢啲波打走就算架啦 點樣接 你望下佢落地條頸

總之屌leno高波唔穩就係維拉迷

lur口水講過

今場後防冇問題啦下話 係坦進攻廢姐講真 Holding你想佢點人地VVD第三場就失3粒 咁佢哋後防問地係咪嚴重好多

佢咁撻都冇事，都幾勁

其實真係冇乜所謂
邊個嚟邊個走都好啦
前面班人唔掂 搵紐亞黎都冇用

Saka 左閘都係臨時決定啫
佢最佳位置都係右翼
Saka同安未來三年都可以互相爭下正選
爭唔贏都有盃賽踢
Pepe對強隊先勁
有啲雞肋

雙手護住卸左力

c8 同aouar一齊出得唔得

佢太大貪 咁搞法一個唔小心真係可以好大獲

c8呢D中前場應該幫個龍判斷埋
用屎眼睇到Leno飛出黎就好快D躝

反而leno守龍邊得閒睇前面有無人 對眼望住個波就得
唔洗諗點落地 前面隊友會幫你準備好身後事

呢場一d贏波feel都冇射門對面多一倍，第一球換第二個球証可以當越位。完全係-6足球

Nk好型

好牙煙
好彩佢識轉身 如果唔係真係斷頸

我都有諗呢樣野
不過無你呢條片無得舉證

接實但甩手 咩logic 接實咗個波之後就咩都唔計 中出咗條女之後大肚唔關我事

係 睇到都驚，好牙煙

介紹返
英超最強攔截
世梅

做龍門就係要點跌落地都唔可以甩手，呢d咪世界級龍門同普通龍門既分別
仲要自己友企係到都可以跌成咁，咁個d罰球角球真係全部唔洗出
完全睇唔出點解唔條佢責任

c8 party aouar

根本可以俾c8清

有兩個問題
1. 今場冇左t仔backup
2. 佢本身標太前，慣左佔中，應該係要中部時間拉邊突然插入中路

其實我一直個point 係唔可以完全怪佢 你睇上面張gif 見到佢咁博命又牙煙
我都無話佢無判斷錯 只係覺得佢錯唔晒
個個都係到話咩迷奴

未借夠十年用唔用得架

直播個下記得有人直頭屌c8

我覺得saka其實好多時候都同羊重疊左

原來比人射咗14球

就算c8清唔到 c8企左個個位 對面都唔會頂得好輕鬆
點都好過甩手空龍

上季頭2場贏卡數般尼之後對利物浦
今季唔好重蹈覆轍啦

唯有安慰自己啦
好難場場波都贏得清脆
猁軌上週都係-6足球贏波

你地班友唔駛訓

想引迷愛上水

Saka有時仲企得前過羊

係 羊今場無位踢

我當年有睇里爾嘅
佢同Ikone同Bamba三箭頭
青蛙位置冇錯 RW
但Ikone會縮後做AM
Bamba LW 同 青蛙 RW 會內收
做成LST 同 RST
亦都即係話好似我地打鏝咁
Laca收後 Pepe Auba Cut in
但Ikone收得更後 企係10號位

所以你好少見青蛙hug the touchline
因為拉邊係閘負責
亦都因為呢個原因 Pepe成日走埋去正中路 所以上面d ching先講俾Pepe入中間踼好過

咁即係有乜球員似佢？
Diogo Jota 係最似
Sane / Gnabry / Mane 嗰d識邊路自己搵食 同Pepe唔一樣

70M冇錯 唔值
不過阿狗冇比佢踼Best position
同埋冇足夠creativity 比supply佢
亦都係事實

唔計甩手個球 leno 高波真係好唔掂

今場比馬天守咪又係照樣高空轟炸照樣贏2:1
反而有錢加個party 阿華一早贏左5粒
j個龍係咪on9

等緊睇內戰

真 完全錯晒重點

星期三晚聯賽盃
星期四day off

聽日星期日驚閪咩

呢點我一直都無質疑過其實

係呀
所以係佢同羊分工做得唔好
佢應該係幫奧巴手拉開空位
變左奧巴幫佢手

之前都睇過兩三次leno唔理隊友企位衝過去想打/接個波，但好勉強之餘又解唔到圍不過廢龍人都走咗，我地淨係可以寄望leno生性，最多求神拜佛唔好輸呢啲波

唔講以為輸波
講真馬天打一龍Leno後備我都覺得入唔到前四
家陣換個阿華輕鬆重奪啦
j個龍係咪on9

之後對利錫鏝李獌 投降了

我不嬲都覺得leno 高波真係垃撚圾 但想幫佢平反一球就比人咬左咁耐

呢類閪波比著以前輸/和左啦 下半場心態好重要

放心，遲早會輸，我地都睇到既野對手邊有可能睇唔到

比馬天守一早射上看台都save落黎打快攻嬴5:1

343到完場

好多波應該落羊到就去左saka到

今日不如和諧啲
我哋唔好傾呢個話題

其實應該係和輸左
人地冇運咋

呢個角度睇落條頸好似就斷咁

Saka啲波去左坦度

買中場未呀

不如大家早抖啦

但最尾個球其實係造得靚

根本個問題就係中場ball wining 太差

果下好彩唔失就話姐 失咗睇你屌唔屌 成日犯埋啲低級錯誤

之後個波就去左看台到

認真問 大家覺得馬天守可以搶多幾多分？
夠唔夠一個創造力強嘅中場多？

啱

係

點成日犯吖又

佢地後衞始終係中游水平
無啦啦失位冇跟c8

忍左佢高波好耐

有阿叔可以搶多40分

由廢龍頭幾場已經吹奏廢龍高波勁過佢 如果廢龍高波係9 leno 應該係3 4左右
睇gif 見到leno 咁博 仲要咁樣落地 咁甩手都唔過份la 都要咁屌 真係好撚惡

今場邊路啲防守都柒柒哋
下下1v1都比人輕鬆傳中
中間就幾個高佬一齊衝頂
叔1v1都可以逼到對手回傳
B2 Saka/坦啲防守真係唔掂

專注力唔夠，樂觀d睇，咁以前把握唔到人地呢d弱點而家可以把握到，其實都係進步黎

根本無打算J馬天
係leno個球失誤都要講到唔關佢事先癡撚線姐

根本依家隊波唔夠創造力 迫住中堅過埋半場保持控球
對面一截就比人長驅直入

博=/=勁

屌Leno = J廢龍

問題我無話過佢勁 睇返d 留言我以為我打錯左leno 高波勁到癲 仲要話我迷奴 cls

今場比美斯守咪又係照樣高空轟炸照樣贏2:1
反而有錢加個party 阿華一早贏左5粒
j個龍係咪on9

頭先啲討論都無咩人J廢龍
咁講賣埋蘭奴佢籌旗買齊party＋auoar呀笨

牛蛙一定要買 重要過party

比D J圖大家下火算

根本可以唔洗博既波 自制危機

一開始判斷錯誤明明自己做唔到死都想要接實已經係一個失誤黎

諗下都明啦 d 球迷日講夜講馬天穩過佢 (我覺得係事實）
咁佢咪想博下表演囉 都正常

我讚成呀 有人要leno唔使賣馬天添

得翻兩個星期

又要deadline day捱天光

搏就可以顛倒對錯？
佢係搏但判斷係失誤，佢做錯決定先會甩手
點解佢犯錯唔屌得
呢場高拿辛納都好搏，係咪唔屌得？

關人撚事 整體發揮腳風唔順
隊波不嬲主攻唔係勁 係而家慢慢tune到由防反到可以主攻

唔等於阿狗不嬲個高波standard就係廢你睇ooo唔係廢龍高波勁撚會屌leno咩

真

博到咪拍手掌
博唔到咪抵屌
佢呢球博得又做唔好就預左比人屌架啦

利申：覺得leno今場Ok

睇開almunia嘅表示leno有咩好屌

我其實完全無話過佢岩晒 我一直都只係話唔可以怪晒佢 可能我係比較感性d 睇 你地理性出發

隊波點會真係冇創造力
前面有laca黑洞你傳多波都冇撚用

廢龍未上位已經屌開 前季對修打空氣代表作

佢地寧願睇神丹+馬天 都接受唔到Leno+Aouar

仲要廢龍撲救成功率高幾個%

要打主攻一定要禁區頂有個做指揮
雙翼又扭得又出得波又射得
禁區有個射手

暫時得拿卡、羊、比比、燒有呢d波
其他人你見佢都係傳黎傳去

上季季初已經屌
仲同牙鏟嘈左成個post
事實上佢唔穩定神經刀成日送分比對手
點解唔屌得？
你自己有晒前設以為人地因為A所以B
你覺得個個諗野同你一樣？

Ooo個時高波都比人屌到仆街啦
仲記得歐聯有球撲埋入龍

還記得當年睇almunia真係我仲震過佢

宜家買到都唔知幾時出到

咁你揀用埃及馬天定阿華Leno？

點成日送分吖

揀阿華Leno
但因為揀左Leno就唔屌得佢呢球失誤？

蘭奴仲多膠過艾蒙喇(官方數據)
不過個時球迷要求高d姐
艾蒙代表作帶住條垃圾防線去到歐聯四強
連英格蘭都想召佢入隊

車仔個場 仲有無？

無自知之明，係無需要既情況下都要搏本身已經唔要得
利伸: 唔計高波佢表現好好

兩季送左八球
算唔算成日

error leading to goals 佢少左好多啦

你地講得岩 真係睇高波真係會覺得輸 好老實講 我都覺

屌得 你咪屌佢又唔會聽到 屌嚟有能用咩樂觀啲啦做人

我感覺到佢地有種想法係
球員犯錯只要佢呢一季都會係球隊既話就唔批評得咁

睇完波不嬲都吹水呻下架啦 屌完咪又係咁
做得阿迷都預左

佢哋淨係會記得上年季初 對屈福特畀人射三十腳全盛紐亞都會派一兩球啦

係既，第一季32場送5球
第二季30場先送3球
有隻進步既

自從2018/19賽季以來，迪基亞在67場比賽中共有7次失誤失球，這個數字是英超門將中並列最多的。紐卡素的杜布拉夫卡（Martin Dubravka）和愛華頓的比基科迪（Jordan Pickford），同樣在67場比賽中7次失誤導致失球。而阿仙奴的利奴（Bernd Leno）頻次更高一點，61場7次失誤失球。

冇T仔阿叔好似玩唔到343

應該只限leno
拿卡已經比人屌到開花都無人出聲

咁講呢個 post可以唔洗要

達子黎左之後leh?
20+場先送1球

獌狗有費蘭度咪仲衰過我地
所謂creativity其實好抽象

你搵under愛狗比 點公平吖

事實上你而家冇個更好嘅龍
有邊個唔想要全盛保方紐亞
但我地要爭冠嘅話係要個施丹唔係要保方 你明唔撚明
係咁jer個龍做乜鳩

唔係架
有啲係講到拿卡無可取代架

Creativity=靈感男神上身
不過有d球員係真係專門係呢d方面勁

btw vvd係非守門員最多error lead to goal 佢做阿狗嘅應該一早死左全家

N 賓

達子黎到蘭奴邊到有踢到20場啊

椰子係咪教過達仔？

公道講 big 6龍拍埋一齊
除左猁之外 大家都半斤八兩

AB都送左3分比我地

姐係你認為vvd error lead to goal既時候
猁迷唔會批評佢個球波？

so far咁多隊得james係好撚掂 但佢南美球員小技術一流

AB依家好撚廢喎

講真當Leno 80分 換馬天可以upgrade幾多
阿華起碼up兩班
達蛇都知道高波有問題所以咪買G6，家陣咪冇問題囉

博左就唔屌得
差啲死呀大佬

蘭奴under 達邊有廿場
鳩up少陣喇

AB啲柒係好彩冇失
如果唔係

會呀 但係唔會換佢囉

無人話要換leno
大家都係想屌幾句咋嘛

咪臭係
就連近年阿最隱陣全能嘅施治咪又係會派膠
追住一兩球死屌爛屌唔知搏what
覺得自己識波d ?

AB咁嘅級數都會派膠 馬天踢得十場八場吹到勁穩 條友救唔到奧力治個球就知佢上限有限

下場G6+luiz 應該好d

Alaba好似幾岩用如果繼續用343既話 佢踢左中堅左翼衞都得

與其話創造力唔夠
不如諗下laca條撚屌浪費幾多攻勢

勁多跟馬天sir轉左去撐維拉

肯比錢就有

其實兩樣野冇衝突 買中前場係迫切好多 但龍門失誤批評下有咩問題 又冇話以後唔用佢

未走就話啫，人都走左，講黎都無用

不過數戰犯點都唔會數去leno 度先

老化cech廢到仆街反應又冇 傳波又冇 得高波好少少 Leno馬天都勁過老化cech，而家要求咁撚高

施治係阿記回晒塘都唔算穩
CCC尼最後個季好好多

上場隻抽今場助攻入波.真係戲劇

不嬲話金手套年ccc尼世界級

有17場
1個error leading to goal
咪越來越少

比個全盛聖卡斯你可能都比人屌佢手短

望住隔離kepa

冚家剷 我第一個捉住佢黎屌

愛狗足球比人射30腳 龍門係全隊掂波最多 比紐亞都派啦 拎舊野嚟比真係冇意思 馬天打青年軍失5球添

今場除左個下助攻
何妖都廢足大半場

第日拿卡奧巴射失必入波
沙加紅牌
雷斯自爆
你咪撚出黎屌呀
追住一兩球死屌爛屌唔知搏what
覺得自己識波d ?

打漏左呀坦

唔覺得係一兩球 基本上場場睇佢出迎高波都好牙煙 啊間派膠都有但大部分時間都好穩鎮

kepa係真係廢
唔關事

咁癲

揸漏左呀坦

屌就一定屌
但我就唔會屌到人變牛肺先識停

咪癲 條間碟中坑傳波必派膠場均起碼傳一球比對面

哦 但其實都係好癲

斬出界

係冇20場 我錯
但17場都係一個唔錯Sample Size吖
證明leno越嚟越少 error
唔明點解佢哋要Jer住under愛狗d賽季

多數同xhaka m20三個係咁兜口兜面比人

黑歷史

望返自己d 龍 已經要感恩

場場比人射幾十球比個林源三都唔掂

最緊要係d 中堅攞命

老實講比狗今場有冇上去落底出擊過

上半場有一球 比人閘左

T仔點解冇得出 傷左定咩

又唔見佢哋用same energy去話牙叔 / 電蛇 / 沙卡 / 何妖
每個人都柒過架啦
但大家係達子底下全部有進步
點解讚就可以讚 new xhaka new amn
但leno就一定要Jer住error prone嘅old leno

但高空波問題繼續百屌就啱㗎啦

以後屌球員要入更衣屋屌 如果唔係屌黎無用 佢地都唔會聽到

垃圾黎 有價快賣

天光喇
止戰喇大家

其實牙安同saka俾d直線好毒
已經係所謂既key pass
係前面laca條撚屌hold up play做得差

平時屌開個d 屌到無野好屌掛
d 高波係真係危險 我都只係拗個一下only

佢同牙安勁唔夾

Leno高波垃撚圾
仲同聖卡斯vvd比
講出嚟都唔驚比人笑

今場motm 你地投邊個
我覺得saka 同 Gabriel
忍痛投左Saka

Laca 一心追羊條撚含

King樓king女唔見曬

有幾下可以自己射 試都唔試

仲係都咬龍門，馬天都賣9左都知嘈來有咩value

咁中意個球員，去撐villa 啦

又黎 原來屌利奴= 撐villa
咁屌拿卡係咪= 撐住烏

包皮啦
蔗渣價錢燒鵝味道(暫時仲係)

加埋派對 沙夏 全部真阿

其實好多嘢過頭波都隊穿咗對方條防線,
係默契未得/人腳質素所限,隊穿咗之後既跟進做得好柒

真係唔錯 希望唔好被同化

呢個真

但你唔覺d過頭波其實都比得幾差
下下要修正好耐
Miss電蛇了

控波全隊最好真係auba 同 pepe d 高波控到好定 尤其係pepe ozil 就唔提了

btw包皮啲高波估佢唔到又幾柔
唔似梅屎啲炮彈長傳

不嬲就淨係屌開高波 今場果下都係 其他方面算幾穩健 唔計高波英超現役Top3龍

睇住死獌狗輸波真係好撚爽
雖然我哋都只係險勝

咁呢個真 因為淨係得高波可以屌

係未修正好耐無細心留意
係留意到隊穿咗之後,啲攻勢跟進好麻麻
浪費曬啲進攻機會

可以屌
但你作為廠迷點都要撐自己球員啦起碼呢一季係佢

險勝

坦克真係廢到⋯出波都炒，無野好講

唔知K.T.傷成點 下場出唔出得到

屌佢派膠唔等於唔撐佢喎

達哥話ok

佢真係好重要

屌左佢2季都係咁，你估達哥唔知咩

拿卡走
zaha入

Mikel Arteta on Lacazette: “He’s a player I’m really happy with. I think we’ve shown him a lot of faith since I arrived here, but we cannot start any speculation. We know that any player who is under two years of their contract is always going to be talked about.” #afc

今場其實可以出牙叔，不過出坦應該係俾潛在買家睇下板，不過佢咁樣真係free都唔想要

呢度d人同共產黨差唔多，講親leno成日派膠，就話佢成日神救你唔講，一兩下派膠就拎出黎成日講

垃圾波

Saka比波成個xavi咁
who needs 午娃

你有冇睇成場波

瞓下醒下咁睇

英超咁多高波 唔計係咪唔洗接

死達狗好買人

尋日唔係LENO輸能左了

最後果張
想知邊個嬴

冇佢其實踢返四後衛可能仲好

踢3中堅因為後防廢呀

啲鬼佬屌坦克仲屌得勁過呢度

蘭奴迷好撚正能量 一定要撐自己人

其中之一咪就係佢

都唔知佢做乜撚野

Arsenal 2:1 ✅
Emery 2: 1 ✅

訓左無睇! 做咩坦克打正選?

T仔傷

呀坦上半場淨係識回傳 唔識突破 做唔到攻勢
佢同T仔真係好大差別
對面就愈來愈踢得有信心

Nkxxxxx又贏

傷左
要抖幾耐?

咁平比你用兩年 仲想點
阿狗都未必有錢買佢

坦踢中堅既話我寧願出埃及踢防中好過

真係好痴線， 睇完場波都差唔多5點， 嗰時都係得2,3頁， 瞓左陣一起身就差唔多爆post

xhaka+c8 真係唔多掂 中場穿窿咁 希望達蛇快手買party

冇訓過

琴日場波，下半場頭10分鐘其實新嘗試，中堅壓過半場，係中圈做組織，似打緊235，可惜我地嘅人腳走位好多野未做到協調，Leno走到半場附近做門衛，達sir真係好肯去試

Mikel Arteta was asked about our Tierney after the game. This is what he had to say:

on Kieran Tierney...
Kieran is fine. He had a little muscular discomfort in the last few days. He tried today and worked in the warm-up but he wasn't feeling comfortable today.

希望趕得切對利上陣

要快d買人

Party+Aouar+Zaha

其實自己撐自己球隊，咁撐自己球員好正常既

用叔做左中堅可能仲勁

上季季尾明明j出血
依家又唔掂

叔世界級

3分已袋 理撚得佢

全能王

牙Tie

贏波

今場比人㩒住嚟攻
高波都係守唔到
中堅都係好弱

無人頂到T仔個位

其他人唔知 但我上季尾已經咁講 有雷欺踢三中堅幫手標咗好多波所以run得順 佢兩個def position真係麻麻地

如果出左叔 leno根本唔洗接高波

想穩出埃及同阿叔啦,
真係入唔到波先再換人

電欺唔計佢發瘟拎紅，根本係英超top3中堅，咁先係8m，真係抵到爛

只限踢三中堅，同埋防線唔可以太過壓前

下場對利應該會咁出

Saka不如著10號

唔計佢缺點,你玩曬啦

對痢再出坦狗嘅話準備輸5:0

尋晚牛蛙同party 踢成點

訓左淨係睇左精華，做咩又大戰

但係有佢落場始終好啲，多個出波點放長波上前場， 陣中無一個中堅有佢咁強， 有依種技能既中堅英超都難搵到

尋晚射門都無乜
一長傳急攻唔掂就企晒係到

睇左Emery個press conference
原來佢講野語速可以咁快

好似係討論Leno出迎接高波唔穩， 尋日嗰球甩手其實真係幾牙煙

問題係leno唔係成日派膠嘛
個前設都唔啱

對強隊就可能有用，對中下遊就唔會用佢啦

一定要出到t囝

幾耐無試過領先鏝6分咁多

有個版你睇
法甲黑人魔翼你會諗起邊個
點解仲要再買

佢好多場喇喎
舊topic都拎黎大戰

琴晚我會比MVP saka. 兩球波都係佢key pass落禁區

而家睇落踢得仲衰過謝雲奴
係個樣正常啲

原來無左榜首

陣間簽 Alaba

主攻佢咁踼緊係唔掂
要踼返3中場
或者屌你右邊比佢入中間啦 比狗拉邊
如果唔係佢淨係適合打反擊

有無gif d精華唔見有

謝雲奴其實唔錯，係後期爺爺屈佢打中鋒先越踢越鳩

廢龍

gerb 第一季既窒步過人尾能到癲

same old shit

都話個球唔係十二碼

預左有排bin

咁之前不嬲都有大戰談論Leno同emi, 支持留emi嗰邊都覺得佢高波比Leno穩陣好多，依家emi岩岩先走左， 咁快Leno就差啲出事，大家有咁大反應都好正常， 尋日球甩手嚇到我心都離一離

不過唔玩高波leno勁屈
尋晚有球勁近接實

瞓咗無睇,失嗰球如果係廢龍係咪可以接實

嚟香港個場勁到

理性分析都有講（對車仔個場？）... 中間企位成日甩

其實係個陣容缺點

1:1果球d防守
包皮mark空氣
3個禁區都比安東牛入

我都係copy前面巴打post既gif

Emi人地見到leno高波咁廢出多d高波，咁咪仆街

羅寶 送張傻閪cap圖比你永久保存

做乜尋日水晶宮球12碼要重射

所以某迷沙好憎呢個channel
xhaka c8都唔係一線中場 後場又多炸彈 所以更加要三中堅用人海擋進攻

好似話係迪基亞偷步，唔踩龍門線

唔係話幫49000
好多時12碼都係咁wor

吊 Leno又甩手

今季改左例
捉到要重射

果球捉得好嚴

we do miss emi

我覺得球12碼都幾黑
本身水晶宮班友都無舉手投訴
連迪落夫都唔似刻意舉起
咁波撞手ok比完12碼 救完之後
話跳出咗底線要重射
睇sky sport拉線 幾乎要放大鏡先睇到
之後重射仲可以換人比zaha 射

如果件事係我廠身上實大把人屌黑哨黑到入為止
反而獌班友想so9躝 無乜反應

咁人哋分析又真係中... 無得話唔啱聽就唔聽
依兩個都唔係一線, 只係無得揀之下
達蛇已經盡力咁去用戰術配合佢哋

名符共實，成日衝出黎柒

冇計
依家有VAR係拎黎捉呢D架啦

其實係反智，根本個個都會咁

如果係費Sir條仆街一定投訴
49000黑左咁多年係要還既

訓醒仲未屌完
唔講以為因為leno搞到比人大炒

原來係講呢球

係小禁區出面，有中堅準備head，都衝出黎，其實乜野玩法
同當年聯賽杯決賽CCC果球有無D似

大炒先內戰就遲la對強隊輸球呢d真係唔洗踢

1001

Amesh De Silva
@AmeshDe

I’m sorry but the biggest mistake for @Arsenal this transfer window was letting
@emimartinezz1 go.

@Bernd_Leno makes the whole defence nervous, he’s not commanding in the air, spills the ball and comes charging out of the box and does a madness to invite unnecessary pressure.

真，無啦啦跳起接波之後騎c8膊馬跌落地下跌埋個波比對面，牙煙到

c8攞晒位 比c8大腳清咪得
不過佢都係得呢球膠姐 唔洗放到咁大

到時廢龍踢AV柒 班迷廢龍就會比人binc

上年比車狗80分鐘比人反cup兩球果場，就真係多撚謝佢

換埋Zaha射先好笑